除咗廁所，大家試過係邊度痾屎

我先。樓下個公園
有晚三四點左右 果晚涷到尻縮
係屋企訓唔著 冇野做 去附近個公園hea
忽然好急但個公園仔冇廁所
求其搵個角落痾 好驚 但好刺激 仲好舒暢

我都覺得好變態

室友張床

女朋友個子宮

深圳人民醫院icq

無盡頭公路 旁邊啲草

後巷 屙爛屎 屎都無炆就著返褲走了

痾落你啲狗肉煲到啦臭狗

老母個子宮

喺我老母仲陀住我果陣

玩具反斗城

底褲

自己話自己女朋友係廁所

天花板

喺你個口道屙

馬桶

走廊

女朋友個口

旅遊巴

火箭上面

竟然冇潮文睇

自己腸胃勁差
試過喺公園同行山果陣痾喺草叢

珠穆朗瑪峰

學校locker
是但搵個吉嘅痾入去，再用鎖頭鎖住

召喚潮文